20200531 我愛中島健人

咁遲開post嫁
kenty幾時cover 紅蓮華同ヘビーローテーション full version
好撚可愛

打機打到唔記得咗
佢首首都跟住跳好可愛
唱紅蓮華唱到跌左mic

想問未滿警察幾時播

仲未講啊